(台測)HUNTER X HUNTER

播唔曬下次推POST播返
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

《HUNTER×HUNTER》（英語：HUNTER×HUNTER，日語：ハンター×ハンター，中文譯名：HUNTER×HUNTER 獵人），是一部連載中的日本少年漫畫作品，作者為冨樫義博。該作於日本漫畫雜誌《週刊少年Jump》的1998年第14期開始連載。主要講述名為小傑·富力士的12歲少年尋找父親——金·富力士的故事。「獵人」（HUNTER）一詞是故事所設定的世界中的社會超級精英